開盤 2020年仲有邊個會死？！

截止受注：2020年12月31日23:59
（若該人物死亡，死前1小時內注碼無效）

刁帝 @10.00
林奠 @7.77
689 @6.89
老懵董 @8.50
何妖 @3.50

歡迎提出其他人物
樓主本人不開盤

pish

集氣 何妖

已受注$100

代表樓主多謝你

等睇賠率走勢

開盤可唔可以加埋比卡超同炳強？

全餐過關

聽講樓主好燈

本人

30000thx

嘩，如果何妖死真係要賀呀

林鄭咁耐都未死
喺15日內死賠率得嗰7.77？屌你咩

仲有幾日凍呀
777都一把年紀

買哂 8串1

3萬thx呢？

777

買 樓主＄100
老衲＄1000
印狗＄5000

外圍通殺x9999呢到

截止受注：2020年12月31日23:59
（若該人物死亡，死前1小時內注碼無效）

刁帝 @10.00
敗登 @2.70
林奠 @7.77
689 @6.89
老懵董 @8.50
何妖 @3.50
鄧pk @7.60
比卡超 @4.58
大波驊 @3.40
3萬thx @8000
以上4個或以上 @150

歡迎提出其他人物
樓主本人不開盤

新增4個或以上 @150

樓主洗定八月十五啦

都話樓主唔開盤